<resources>
    <string name="app_name">MovieReviewer</string>
    <string name="who_am_i">Кто я</string>
    <string name="iron_man_3">Железный человек</string>
    <string name="accountent">Расплата</string>
    <string name="film_comment_hint">Поле для комментария</string>
    <string name="btn_movie_detail">Детали</string>
    <string name="button_invite_friend">Пригласить друга</string>
    <string name="description_who_am_i_movie"> Бенджамин — молодой компьютерный гений. С детства он мечтает стать супергероем из комиксов и покорить мир. Но в реальном мире он — никто. Его жизнь неожиданно меняется, когда он встречает свою полную противоположность — харизматичного Макса. Не желая жить в жёстких рамках системы, они совершают череду дерзких кибер-преступлений. Восстав против равнодушного общества, они становятся кумирами для целого поколения. Теперь Бенджамин — не просто супергерой, он — самый разыскиваемый хакер в мире. Но что его ждёт после погружения в альтернативную реальность? Кто же он на самом деле</string>
    <string name="description_iron_man_movie">Роберт Дауни-младший и Гвинет Пэлтроу превращаются в культовых героев знаменитых комиксов от Marvel. Тони Старк – баловень судьбы, наследник миллиардного состояния, филантроп и плейбой. У него отлично получается прожигать жизнь, он знаток лучших вечеринок, изысканных ресторанов, и в роли его спутниц всегда выступают только самые красивые девушки. Однако есть и другая грань личности героя: он руководитель огромной компании и талантливый изобретатель. Однажды в Афганистане, во время презентации одного из своих «товаров», ракеты Иерихон, Тони попадает в плен к террористам. Он тяжело ранен, но с помощью своего дара инженера конструирует невероятные доспехи, которые спасают ему жизнь и помогают выбраться из укрытия преступников. После всех своих приключений Старк намерен свернуть производство оружия в своей компании, но новоиспеченного пацифиста поддерживают далеко не все.</string>
    <string name="description_accountent">Лента расскажет историю математического гения Кристиана Вульфа, который подрабатывает аудитором для самых опасных преступных организаций. Когда ему «на хвост» садится отдел по борьбе с преступностью Министерства финансов во главе с Рэем Кингом Кристиан решает найти себе законопослушного клиента и проводит аудит в компании по производству новейшей робототехники, где сотрудница финансового отдела обнаружила «нестыковочку» в миллионы долларов. Но стоит Кристиану взяться за счета и выйти на след, как в деле начинают появляться жертвы.</string>
    <string name="alert_dialog_quit_message">Вы уверены, что вы хотите выйти?</string>
    <string name="alert_dialog_quit_title">Внимание!</string>
    <string name="nav_home">Главная страница</string>
    <string name="nav_favourite">Избранное</string>
    <string name="msg_error_no_internet">Отсутствует соединение с интернетом!</string>
    <string name="msg_error_cant_load_movies">Ошибка загрузки фильмов</string>
    <string name="text_no_movies">Нет фильмов</string>
</resources>
